推實彈twiiter post

piss off

push

pray for him

殺死人

推

要like 嗎? like唔落, 淨retweet左

好似要like同 retweet 多先上到trending

記得comment

好, 唔該你

明白...但想外媒見到....請follow埋我....謝.....

黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
俾所有人知誰是真暴徒！
令到到政府/警方作自我譴責！！

屌油麻地都開咗兩槍實彈啊！！！

he must die.......................jesus...................

希望唔好有人受害